一年一度嘅陸運會又嚟咗

而家坐咗喺個絕對無人嘅地方，除咗上連登，重有咩做

仆街，錯post.

玩少d gta啦
準備殺邊個咁?

你又知我玩gta

話時話，而家有無單顯示卡做到gta 5 60fps 4K

我都玩緊
2080ti 應該得

2080已經得

我張gtx970重可以再戰幾年大作

但廿系卡貴 問題多
有10系卡就買定啦

利申 GTX1060可以再戰幾年

有新買新 用緊2080未驚過

重用緊4790k

5000買花芒 不了

我都係4790k

冇bottleneck?

1440p/4k無
1080p有 但開個光追就無